覺吾覺GIDLE個secret folder節目好能仆街

頭三集都係用成員扮擅長自己弱點嚟做笑點(護琦作曲, 美廷跳舞, sure韓文)
另外嗰三個就唔使畀人笑 -> 冇弱點=.=
平時冇line都算連團綜都認定琦廷sure冇料到係笑柄=.=

樓主分析勁過sigma..

咁都有得講 寫埋篇文出嚟分析丫笨

表情撚冇人block？

我冇咁有文化識睇the great gas=.=

隊長想幫自己隊員克服弱點姐=,=
樓主米能咁小人之心拉=,=

^
講粗口冇人block?

個idea分分鐘又係個衰婆諗出來=.=

覺...最正嗰3個成日被迫害

第一次同意你
借嚟推

happy

咪咁小器啦要小娟拖飛機而家笑下都吾得==

咩拖飛機唔明=.=

您唔夠skr所以唔明😂